Voor alles wat ik wist, zijn vijandigheid jegens de man kan er anders toe leiden dat hij naar hem op zoek gaat en zijn eigen gang gaat verwoesting.
Daarom, toen Herbert en ik bij hem gingen zitten vuur, vroeg ik hem eerst of hij op het oordeel van Wemmick vertrouwde en informatiebronnen?
"Ja, lieve jongen!"
antwoordde hij met een ernstig knikje, 'weet Jaggers.'
"Toen heb ik met Wemmick gesproken," zei ik, "en ben gekomen om het je te vertellen welke waarschuwing gaf hij mij en welk advies. "
